Hola Victor,

para probar el codigo he hecho un scritp en shell (muy tosco) que se llama comparador.sh, lo puedes ejecutar y verás cómo funciona

comparo 100 lineas de la salida del script original contra el nuevo
